Show Blocked User - 手卷

無人想知條基佬監躉啲嘢呀

Thank you for letting me know.

不過我諗其他連登仔冇人想知你block咗我。

支持

i don't really care what you people say

任何人問：係咪被屌屎眼個一個？
手卷：請尊重，謝謝。

做緊fyp